仆街啦屌, 整爛左表妹條底褲！！！

求教學, 點樣同阿姨講等佢迫表妹送左條底底比我?

送你嗰條俾佢當打和

巴打攞左條底褲黎做咩

喂也 爛左喇

有聲